小學老師入

話說最近接左份part time, 係負責教一班低年班嘅小朋友，咁我之前都有做過下私補，諗住都應付到，點佢地真係曳得好過份 下下都得寸進尺，想惡先肯聽話，想對佢地好啲都唔得，唔怪得當年啲小學老師全部都有燥狂症咁款
有無巴絲自問好叻教小朋友 ，到底除左鏟到佢地上天之外，仲有啲咩方法先可以令班o靚仔o靚妹聽聽話話？

用獎勵 奬下貼紙

送下糖仔

利申 做過功課輔導 想一巴巴煎死班好嘈既細路

拍下手，叫佢地做下動作

無用 佢地拎完就會打回原形，有時覺得係因為佢地上完成日堂，根本好難再高度集中，但啲老師又成日巡房，想比佢地玩下都唔得

我都想一巴煎落去佢地到，有啲人仔細細就已經串過馬撚，又無禮貌又多事，真係唔該唔識教咪鬼生

佢地已經會係個班房到周圍跑，想叫停佢又以為我同佢地捉迷藏 真係好曳

其實你同佢地關係好
佢地就會好聽你話

利申 我之前仲要係教non-Chinese學校

咁真係幾曳
有冇玩計分?表現好/答問題個組有分，
太嘈就扣，儲滿幾分有貼紙，糖個D咁

嘢食一定唔少得

點同小朋友建立關係 佢地想玩而我就要督促佢地做好功課同溫書，根本無可能做好人

呢招可以一試，雖然我已經買糖買到佢地就蛀牙

貼紙?

要有公平嘅獎與懲
例如最快做好功課，可以得到一張貼紙
掛住傾計唔做野就要懲企，或者最遲走

另外，其實好應該喺第一堂同佢地講你嘅規矩，俾佢地知你係有要求，而你嘅要求係點，否則佢地唔會放你放眼內

我嘅二、三、四年級都俾我收服得好好

下次試下 希望捱到完約
Thanks

最簡單冇小息或者話打俾老豆老母

啱呀，試過我啲學生企滿我教員室外面
其他同工問我咩事

睇黎已經太遲了 我嘅地位應該係佢地眼中賤過地底泥

對小學生最快既有效方法真係要鬧
大大聲，好惡咁鬧
當然你有時間既話可以慢慢搞關係

多數話打俾家長就會收斂下，
當然緊係呃佢地，邊有咁得閒

認同，不過將心比將，小朋友上左成日堂，有d夜晚仲要繼續去補習社，慘到咁都唔忍心鏟得太大力，只可以係自己能力範圍對佢地好d

小角色無能力話比家長知，頂多都係同佢地班主任督背脊，見到佢地平時就牙刷刷，係老師面前成隻死狗咁，真係幾過癮，同時又覺得佢地好犯賤

加油，份約去到幾時?
佢地大部份唔曳個陣都幾可愛

佢地鬼知你有冇權

每個學期咁逐，其實都教左一段時間，係今次越級挑戰低年班先做到心力交瘁 下年都係做番第d工算
完全體會到小學老師（特別低年班）真係唔易做

*續

可能未試過高年班，低年班我覺得易呃d，
同埋唔會識少少懶叻 當然愈大年紀會成熟d